如果你殺咗人要著草，你會點著？

翻大陸窮鄉僻壤?

如果呀

好不安

過台灣啦 都無得遣返架啦

樓主不lihkg問，不安

自首啦,走唔甩架..........

有架，你入台證夠期就被人趕

同小草著草

已經有案例 就係帶人去台灣

巴拿馬總統
同我都算係有D交情架

你望下個窗睇下見唔見大嶼山

單手游出公海

其實香港同澳門都冇引渡條例

三條麻甩佬，殺人要走佬。
無西點著草？自瀆補唔到。
打飛機唔好，帶條女最好。
三公輪小草！呀腎大綠帽...